睇個市行法，係咪冇晒肺炎，全世界復工人人有工開了?

說好的終極一跌呢? 投胎卷又賣晒 10年後見

終佢老母啦
見左底啦傻鳩

price in 左，本身40000點

直上30000了